[賭博默示錄] 陳終於翻左黎

仲以為要永別啦

希望唔會再好似以前果堆人咁出賣開司

一個菲律賓人一個支那人 講佢地出賣開司實比人屌歧視
所以上次係個日本人出賣佢地

Btw,e家好刺激緊張，唔想咁快又飛返去同人賭博果d情節

儲埋20幾集未睇一次過睇

邊到有得睇？

漫畫人